(益巴絲打) 原價-400賣全新iphone

是但的 小弟急住套現
反正益st狗 不如上黎賣
會用原價-400賣
今晚apple store即買即賣 無花無假
GB 顏色任簡 只限一部
意比contact

你想用信用卡簽再套現?

係

用payme套啦

未用過 套一次姐 廢事搞

廢得過你落apple store

門市有128 se未

128有呀

聽日

情原出街又買又賣又要約人蝕幾舊水仲蝕埋車錢

都廢事 download 個 app 篤幾個掣

咁撚方便咩? 我真係唔知

pay左啦 唔該巴打 完

屌你老母

使唔使咁撚惡

咁咪所有卡可以拎盡d迎新

想問可唔可以幫買iphone se 32gb
平400$？